黨衛軍在旺角拘捕至少100人

消息指警方在旺角拘捕至少100人
11.05.2020 01:36

旺角晚上有人群聚集，在西洋菜南街、山東街和彌敦道游走，部分人走出馬路高叫反修例口號，焚燒雜物，又以垃圾桶堵路。防暴警員及速龍小隊出動，多次舉藍旗警告，指在場人士違反限聚令。警方一度施放胡椒噴劑驅散，期間制服多人及截查多人，在場的立法會議員鄺俊宇被警方按在地上，再被拘捕帶走。現場消息指，警方拘捕至少100人，他們由警方安排的旅遊巴載返警署調查。

警方表示，入夜後示威者在旺角一帶集結及叫口號，以雜物堵路，破壞社會安寧，有暴力示威者更在奶路臣街、西洋菜街、山東街及豉油街縱火，嚴重危害公共秩序及在場人士的人身安全，多次警告示威者停止違法行為無效，警方採取驅散及拘捕行動。

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
依啲拘捕左未 麻請記者朋友見到幫手問下

咁撚少 班死差佬點做野
幾百個係度行行企企呃OT 先得個100個 我屌你老母養班垃圾

再拘捕幾多人都已經無可能翻盤，等睇報應。